IPHONE仲有加價可能?

係咪件貨冇炒賣市場同佢個供應冇過剩就定價定得啱, ECON好似叫EQ?

始終有人比得起錢買,而IPHONE都冇滯銷, 即是覺得唔值得比錢買嘅人就唔係佢賣嘅TARGET

以前對整個市場嘅需求就價格太低所以咁多人炒同埋要等啦

依書直說IPHONE未出業績都唔可以話佢貴, 可能仲賺多左錢食埋炒家個TR?

請指教 ,5分ESSAY題

利申:中四補過KELVIN KO

以往年9-11月黎講
iphone係求過於供，所以市埸會推高個價，之後供應多返就會回落。
今年，iphone一開波就調高個價，令求過於供嘅情況減輕，自己食埋個層水。所以就冇得炒。

但至於定價啱唔啱 要視乎需求彈性。
依個要睇新iphone嘅銷售量先知，不過Apple應該唔會公布出黎。

如果佢發現調高個價，但最終總收益係少過iphone 6/7/8/x，可能佢又會下調售價。

彈性 加價啲人咪又係狗衝
所以會再加

好快20K

放心，過多幾年iphone係會分首期同按揭咁比

child登討論區

係我香港先咁興炒

往年西班牙九月十月一樣有炒價

3hk 已經有

因為好用過垃圾an
又有行貨，加埋ac+ 可以有兩年保
pixel 呢？
第八日死機已經係一舊廢膠

6 bendgate
8,x overheat
xs黄mon lockbypass
support快叉唔包牛撚狗
全部當睇唔到?
iphone好用 得啖笑

pixel 完全唔做香港市場你咪又係視而不見
ios 勝在穩定，正常使用兩三年一定無問題
an 機呢？身邊朋友九成an 機都會第13 個月死
包括g4, v10，s7/s8, pixel

你啲朋友

notch係iphone出先?井底到

前一年就笑人cut 3.5mm
下一年就自己都cut埋